有咩慘過佢鍾意我時我唔好好珍惜

但到後黎鍾意佢就已經無左個機會

。。。下次唔好喇

自己拎黎柒 同路人

好耐無試過心動 但到頭黎又係一場夢

抵撚柒死啦

類似巴打既經驗
人地對我有feel之時,我唔好好把握機會
仲比佢慢慢對我印象差左
到最後想表白個陣先知人地已經唔再鍾意我

男定女 對男人黎講係好重要既成長機會 要learn a lesson

你個標題都係我心入邊果句

到我鐘意佢既時候 佢已經不愛了

佢對我死心塌地 我就唔珍惜

我係調轉既處境，宜家ex好想同我一齊（3年前分手）
我一路冇女，毒撚一個，但係都已經對佢冇興趣，感覺真係話冇就冇
明明當初我鍾意佢多過佢鍾意我好多，先搞到分手

調番轉我鍾意佢時佢夠唔珍惜啦

你寧願做單身獨撚 都唔考慮佢？

我幾年黎學到好多野，變左好多
依家想一個人做下一個人做既野
又自私左好多（唔知係咪因為同佢分手果陣變左）

但係其實又想拍下散拖（生活圈子完全冇女），但係心入面期待拍拖果個都唔係佢。

唔多想同翻佢一齊，好似一齊得，就要走落去有結果咁，有d壓力。

應該話，我都好想鍾意佢，咁就大家都開心，無奈唔知點解做唔到。

認真答
佢無鍾意過你

same
諗左三年都諗唔通
中間有女仔有過曖昧最後我都係say左no

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性 壞事情

過左3年啦都 , 當佢係新既一個人 ,
重新鐘意番 都咁難？
唔好拍散拖啦 .. 浪費時間

我係男 sigh 而家唯有過一排 再重新認識佢 唔係無方法 只怪自己當初唔把握機會

offtopic 其實可能係佢以為我對佢無feel 幾次見面都剩係同佢打招呼 但係佢面前到其他女仔見面就有講有笑